Уважаемый пользователь {{ user.username }}

К одному из ваших объявлений оставлен новый комментарий.
Чтобы прочитать его, пройдите, пожалуйста, по ссылке
{{ host }}{% url 'main:profile_bb_detail' pk=comment.bb.pk %}

 С уважением, администрация  сайта "Доска объявлений".